[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹甚麼?(218)

Slow

218

no負皮plz

好意頭

買左薩克達盤有d淆

開體育台啦屌你

原來呢個post去咗吹水台

開錯台